上唔到網

wifi用到 但電腦插lan線上唔到
原本都上到網 因為買咗新router 所以設定下
搞搞下 佢重開router之後就上唔到
試過直插modem都上唔到

LAN 係咪 hard code 咗 IP address
同 router 唔同 subnet?

唔明你講咩
但有冇解決方法比我試下

你確保wifi上到?

如果wifi上到即係你pc問題

我睇電腦話區域連線找不到ip

依加重開router 手機都連唔到 屌！

手動輸入ip應該打咩ip??點搵個ip出黎

依加電腦上到網但
wifi上唔到

it狗是有價值的

求救啊依加電腦手機都連唔到router 個電腦上到網

打去問維修仲快

$200 上門幫你搞連裝 Linux
(OpenSUSE tumbleweed)

PPPOE唔係set落電腦
係set落router